奧海城附近有咩啱一條友食

唔多熟 求介紹

foodcourt 啦

M記

金拱門 不了

foodcourt

一期和民

落去大角咀啦
走肉朋友68蚊素食自助餐
隔離間泰國嘢青咖哩雜菜飯
後多條街老掌櫃口水雞飯都好好食

老掌櫃 但係點樣一個人食

佢有lunch set好似50蚊左右
一碟雞一碗飯
雞夠麻份量又多

大叻

大角咀食啦
上海野:慶麵
一日bbq:石一燒
日本野:築匠
米線:川品米線
越南野:新月小品

大角咀食啦
上海野:慶麵
一人bbq:石一燒
日本野:築匠
米線:川品米線
越南野:新月小品

打錯字

譚仔無誤

識食一定去匯豐foodcourt $20蚊飯

可以無限添飯 好正

山東小館

可惜巴蜀執左

慶麵

一定係foodcourt

又平又多選擇

以前係奧海城返工
日日食嗰間唔知係aeon定百佳嘅兩餸飯

執咗
以前唔識喺大角咀搵食
淨係喺奧海城入面食
好多都又貴又難食

日本野 玥屋
間野夠細間

食過 真係正
細細間好啱一條友去食